\section{Famille Simpson \index[noms]{Simpson, Abraham J.} / Olsen \index[noms]{Olsen, Mona P\'{e}n\'{e}lope}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{simpson.bouvier.genealogy/graphs/I95904710_I17156652}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{Abraham J. Simpson \index[noms]{Simpson, Abraham J.}} naquit le \textit{mercredi 15 juin 1927}, \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le 5$^{\`{e}me}$ enfant de Orville Simpson \index[noms]{Simpson, Orville} \textit{[ - ]} et de Yuma Hickman \index[noms]{Hickman, Yuma} \textit{[ - ]}.
Il a 5 fr\`{e}res : Chet Simpson \index[noms]{Simpson, Chet} \textit{[...]}, William (Bill) Simpson \index[noms]{Simpson, William (Bill)} \textit{[... -  \footnote{.}]}, Hubert Simpson \index[noms]{Simpson, Hubert} \textit{[... -  \footnote{.}]}, Cyrius Simpson \index[noms]{Simpson, Cyrius} \textit{[...]} et Tyrone Simpson \index[noms]{Simpson, Tyrone} \textit{[...]}.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Mona P\'{e}n\'{e}lope Olsen \index[noms]{Olsen, Mona P\'{e}n\'{e}lope}} naquit l'ann\'{e}e \textit{1917}, \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le seul enfant de Jay Olsen \index[noms]{Olsen, Jay} \textit{[...]} et de Penelope Godd \index[noms]{Godd, Penelope} \textit{[...]}.
Elle n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Elle est d\'{e}c\'{e}d\'{e}e l'ann\'{e}e \textit{2008}, \`{a} l'\^{a}ge de 91 ans.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{simpson.bouvier.genealogy/timelines/I95904710_I17156652.tex}{}{}
\par
Ils eurent 1 enfant : Homer Simpson \index[noms]{Simpson, Homer} \textit{[...]}.
\clearpage
